[I/A]Pokemon Master Sex (50)| 寵物小精靈★一週年慶典★RGB限定池/色違三主孵蛋

[iOS/An] Pokémon Master Sex (50)| 寵物小精靈

官方PV:

遊戲官網:

iOS :
AN :

一週年前夜祭活動
(其活動將於9月3號結束)

#2 一週年活動詳情

#3 體力制同新變更

#4 其他有用網站同小技巧

#5 新手/回坑 Q&A

遊戲今日正式踏入一週年
是次2.0.0版本只包括一週年一半既活動
餘下嗰一半相信會係9月10日前揭曉
以下為即將舉辦既活動 :

一週年登錄派石活動

首日登入即送3000粒 登錄14日再派3000粒
日期: 8月28日至9月14日

鳴依6★ EX活動

登錄14日會送400石加10張鳴依專屬潛力
日期: 8月28日至3年後既8月28日
換領詳情:

注意番新手們/回坑既(30日內冇登入過先計) 會有另外14日登錄Bonus
詳情:

Solo Event: Training with Legends

日期: 8月28日至9月14日
詳情:
大獎: 3星Support糖x1 & 4星Strike糖x1
Mission :

期待已久既Red/Blue/Leaf 限定池登場
三個池各自分開
大家要理性課金 適當投資

呢3個池每抽中一隻 都會送100專屬滴晶
日期: 8月28日至9月28日
一個月時間俾大家抽~
拍組技能資料:
水箭龜星盤:
奇異花星盤:

夢夢與大木博士回歸

新手福音 之前未有/或者未練滿既切勿錯過
日期: 8月28日至3年後既8月28日
換領詳情:

最新模式-挑戰四大王大同冠軍 Champion Stadium

日期: 8月28日推出 每週一更新
玩家需要用15組pkm挑戰呢個模式 不可以重覆用
打完四大天王先可以挑戰冠軍
每星期四大天王同冠軍會轉一次弱點
而每星期玩家只可以挑戰一個難度 (normal / hard)
解包亦說明將來有其他地區既四大天王同冠軍加入 玩家到時只可以揀其中一個地區挑戰
詳情: (未完整)
獎品: 玩家需要挑戰呢個模式先可以得到升6★ EX既材料
另外留意番當中既獎品有5星專屬潛能券 同5星專屬潛能係唔同

對戰莊園第七期
日期: 8月31日至9月15日
詳情:

5星Special Scout x 11

據說新既抽池都有10+1抽 (有非課金&課金)
而呢個自選池只限課金石
日期: 8月31日至9月14日

初代三主孵蛋活動

三主有一定機率會孵到色違 (但冇法mega)
蛋寵亦有包括奉神犬/獨角金魚/蛋蛋
全部可進化
日期: 9月3日至9月17日
詳情:
孵蛋概率 :
蛋寵技能:

二代三主星盤unlock+抽池(三隻既pick-up%提升)

日期: 9月3日至9月17日
菊草葉星盤:
火球鼠星盤:
小鋸鱷星盤:

今次更新另一個重點係6★ EX

>6★ EX有咩咁特別 ?
除咗可以換衫外 pkm既數值同sync move 能力都會有所加強

>要點先可以升上6★ EX?
潛力需要達到20/20先 另外仲需要另一個係Champion Stadium得到既道具 Champion Spirit 先可以升

>有咩pkm 開放咗6★ EX?
現階段得4位 (Red/Blue/Leaf/Rosa)
將來會開放更多 敬請期待

新Level Cap (Lv.125)
是次更新將所有非神獸拍組既lv cap調高至125 (夢夢都有得升上125)
而升上125既要求同以往不同 需要到新既修練area 獲得新既道具(tome) 同新汽水
詳情 :
簡單d講 大家要用體力(20 per battle)去打新既修練關卡 獲得新道具去升上lv 125 不過大家可以睇下要用幾多體力先升到一隻上125

強化屬性技能(Type Skill)
即係如果大家3隻pkm都係同一種屬性 對戰時會有bonus effect
似乎係對應番champion stadium
而type skill 都有分lv 要升lv就要去修煉既新關打材料 (要用體力)
詳情 :
能力描述:

體力制(stamina)

-最有爭議性既新加入系統 (營運話反應差會revert)
-每個玩家會有一個player rank(簡稱PR)

-一開始每人既PR為1 其體力係40點 每6分鐘回復1點
PR愈高 其體力會隨之增加 最高既PR係130 體力256
體力唔夠而你又急住用可以用鑽石回復
體力上限係999
-現時一週年每日登錄都會送600體力(至9月14日), 如果你本身滿咗 佢會送去storage 不過有24小時時限

-重點: 修煉區域/主線/活動均需要用體力黎打 而修煉地區現時將不同素材分成不同area 大家可以根據自己需要既素材黎打 當中滴晶同進化素材係有限每日打既次數

-補充: 現時新增加一個道具 (skip ticket) 可以幫你skip修煉既關卡 令你更有life

新道具及舊道具廢除

新增道具如下:

跳過券(ST) : 幫助玩家skip修煉區域既關卡

Bingo兌換券 : 取代每日兌換券換領商店指定獎品

技能糖果獎牌 : 換取5星技能糖，暫時官方放咗係login bonus 不定除日後有其他獲取方法

4星經驗強化手冊: 完成升級區域(最高難度及第二高難度)獲得

Champion Spirit : 完成冠軍挑戰先可獲得 升上6星EX既關鍵道具

舊道具廢除如下:
每日兌換券 : 換取其他物品
對戰回數券 : 係商店俾你1:1換成跳過券
技能精華 : 係商店俾你換成coin/道館筆記
學習器(兩款) : 係商店俾你換成coin
飲料: 係商店俾你換成coin/高級飲料

部分功能/區域改動

-Weekly Bingo 已廢除

-好耐之前出既Bingo內容已重新編輯 玩家可以獲得九宮格新既獎品 但小氣既營運就唔俾你再拎番bingo既大獎

-日任既獎品變成送跳過券(ST)加80石 經計算後 每月係多咗300石拎

-新增Daily Gem Bundle (500付費石+滴晶加倍20日+1500石無償石+200張ST) $58 要拎哂無償石先可以再買 算幾抵屌

- EX stage已更名為EX Plaza , 所有屬性既裝備已新增, 如果之前已farm完舊裝既老玩家 , 只需要farm以下呢4位訓練家就可以farm齊所有屬性既裝備 而farm裝既drop rate 提升咗不少 另外大家現在可以單人排戰EX

-「學習招式/技能」功能已廢除 , 玩家獲取拍組後 , 其拍組直接學習哂全部招式同技能

-每日一次既免費抽池 可隨機獲得ST/滴晶

-平時係大廳同NPC對話亦有機獲得滴晶

常用網站

本人設計既攻略網
未必好完善 但會聽取大家意見改進

砌星盤

參考圖

模擬器+參考圖

攻略

日本官方Twitter

官方Twitter

Datamine Leak Twitter

掛機farm方法 （睇完唔明先再問)

iOS 內置 switch control

設定方法：

小技巧 (credit to 好難捉摸巴)
佢一個gesture有5下同10秒
如果你1秒按5下
你按1下=charge 1秒
如果你2秒按1下，10秒先5下，個gesture會記你10秒
你按1下=charge 10秒

An 下載app (AutoClicker)

設定方法:

新手回坑必睇

呢隻驚經過一年改動同更新之後
同開服既時侯已經截然不同
最明顯改變就係由冇體力制變為體力制
需要用體力既區域包括主線 部分活動 以及修練
以及多咗跳過券呢樣野 俾你完成一次關卡後再挑戰既時侯可以跳過戰鬥
大家如果有咩意見 記得係隻game既feedback留言

長話短說 相信大家都係俾RGB吸引
遊戲抽池分為限定同常駐
依家既所有抽池都係限定 當中RGB為限定一個月
大家既目標為 Red > Leaf >Blue
咁每個要抽幾多隻? Red 2-3 / Leaf 2-3 / Blue 1-2
請大家理性課金 唔好貪一時快感 作出後悔決定
當然如果你有經濟能力/歐州人 全部各3
新手入坑建議直接買多石帳 (數字網/X寶)
好過你直接課金 可以快d追上進度
至於SS竹蘭 如果你抽完RGB仲有剩石可以博 否則建議留石
渡就skip 肥大bb打唔起
講完抽池 就到遊戲簡介

呢個係我自製既網站 新手回坑可以入去了解

首先俾大家簡單了解隻驚
每隻拍組(sync pair) 都有自己既role
分別為stirke/support/tech 即係攻手/輔助/技術
每場戰鬥由1至3隻拍組組成
通常會以1攻1輔1技黎組合 但會應因對戰模式/情況而變動
當中暫時最有用既拍組為如下(只供參考):
RGB 呢3隻唔洗講
攻擊: 企鵝/路卡/刺龍王/大師兄(主線送) + 黑魯加/木守宮/細胞/具甲/艾路(常駐抽池)+巨金怪/裂咬/冰穿(限定抽池)+超夢夢(神獸活動)
輔助 : 天鵝/海星/草蛇(主線送) + 富迪/洛圖姆/伊貝/菊草葉 (常駐抽池)
技術: 叉字蝠/霸王花/雨翅蛾/沙堡(主線送) +火狐/日狼/電蜥/小火馬/大食花/耿鬼(常駐抽池)+夢夢(營運送)
要如何組合隊伍同對戰 大家可以係論壇問或者上我上面提及既網圵(莊園)

新手回坑見到咁多活動 應該做咩先?
首先建議集中升6-9隻拍組 每日邊打主線邊打活動+莊園(BV)+有時間就打埋冠軍對戰(呢個大家就要練15-18隻拍組)
每日既修練會有滴晶同進化石 限次數 按你個人需要
滴晶相對重要 而佢亦係遊戲另一個重要既部分
用點星盤既方法加強拍組能力
應該要點砌? 呢度大家可以上我推薦既網站參考/問巴打/追po

BV獎勵建議拎呢d

而其他疑問 升咩好/D道具邊到獲得 etc
歡迎大家留言以及留意我嗰網
謝謝各位

岩岩玩翻升邊隻好

又一隻新驚

富迪

仲有呢 蜥蜴王升？

升埋冇壞但係要刷潛能

噴火龍配邊隻 最好

睇置頂樓主個網 好齊

真係開始唔答了
問太多次
又晒晒三叔一番心血

發現樓主潛力券打錯潛能仲未改

老實講我入其他po都好少睇置頂要人提

推post快到

冇check到gg

好事黎

keep唔keep到一個月

新post留名

lm

難D
好快見真章

一個星期都成問題

睇下幾時出新datamine

過多半年可能又唔叫ex
叫lut

H game

用雷超sync nuke過左30今次真係少血左啲

順勢推35
拜托難d

白皮豬：咁難我地f2p點玩呀

應該要出啲extra關係高攻小小或者有限制
明明bv愈打愈hea 但係推得愈嚟愈快

派多D餅啦好心
人地其他驚有得刷D緊要野
依隻等你派
好似乞咁

多人BV
同埋唔該佢餅出保底 食到灰

成日要就住嗰難度
開得新lv 好心就出難d 或者俾人重覆玩刷素材

最好就鑑定
有得儲起佢
以備不時之需

好掛住開心活動

係冇曬藍餅
起碼唔好出重複啦屌佢

每月一金換一金都好D呀
佢D屬性同狀態真係作用不大

我食左19粒屬性餅都冇我想要個屬性

抽屬性依個坑根本大到ON9
根本就要每期全屬各送1粒
雖然依塊餅用到GE唔多

隻驚多唔多活動

平時每兩星期一個hea9活動
而家一周年一星期一個

話說半週年嗰時有類似roadmap既野
今次剩係講Halloween

體力制真係on9到
想追返啲進度都唔得
經又唔夠 滴精又唔夠 突破又唔夠
點7打呀

究竟10號之後仲有冇其他活動
定係一週年已經完左

聽日終於出垃圾鱷星盤

火球鼠：有人比我更垃圾？

希望聽日有update
暫時剩係知9月10有莉莉艾一家 同有LA

怪就怪主人唔係女

Rumor傳 莉莉艾老母同呀哥會俾我地揀一隻

重點
莉莉艾黎緊又黎賺一筆

開始可以用2日時間打到BV20層 終於唔洗好似之前咁一日打得3關

我唔信

有得揀嘅話 老母我要 其他個兩個你地慢慢爭

想問下赤日SE點樣用6隻寵打贏

營運應該冇咁好死

莊園打完又開始悶

點解個post名 變左sex

#Pokemonmastersex
張成個名連埋一齊 你再望清楚

諗住一週年會加關/變 點知又係轉人only

鵝噴狐3隻

無狐

巴打係咪爭呢關未打？
拎咗5星糖未？

冇石了 荷包君都乾涸了

拎左啦 想拎埋個獎牌同成就鑽石

巴打有咩？
你放你有嘅拍組上嚟睇吓
咁先比到個好嘅建議你

quote錯？

應該係常駐黎
我等下次poke fair先會再考慮課

水箭龜/奇異花搭天鵝真係萬能
拎佢地試下配狼人/大比鳥/路卡都輕鬆過大對戰

係呀自膠

咪係 至少加下關呀

常駐都好啲 呢個月ss竹蘭同花池我手黑過墨斗 陰乾哂我啲石

Btw巴打準備慢慢悶啦
過完一周年啲活動仲少啊
咁快打完莊園係一個唔好嘅選擇嚟㗎
留返佢慢慢玩仲好

一次過吸乾哂d quota
拜托營運數完錢俾心機整好佢

dena可唔可以比多d野我地玩呀

用模擬器玩會唔會被鎖？

模擬器玩唔到

試過好多方法都係9隻先得打贏

白皮：但係對f2p唔公平 唔準加嘢玩

白皮豬：冇人叫你即刻打晒佢㗎
有大拿拿兩個星期喎 你唔識自己分配時間來玩嘅咩

我：被逼分配時間一日打五關

白皮豬真係麻撚煩

我建議

噴 海星 電鬼
電鬼主坦
海星開慢田回俾噴火龍同埋電鬼
電鬼一技回血洗拍 噴火龍鳩禁

巨金 天鵝 伊貝
第一下拍技俾巨金怪用
跟手全部伊貝
天鵝主坦

你試吓咁樣玩唔玩到 不過前提係你上面呢幾隻都有點到盤
睇你個陣容好似唔係玩咗好耐
上面講呢幾隻你有冇點到？
有點既話用呢個組合應該輕鬆過到
冇點就再幫你諗啦

千其唔撚好呀
一間白鬼又吹奏Dena
Best mobile app company ever!!!

DeNA too generous they need to make money

忽然諗起呢隻game係咪冇送過免費10連個啲野

當然冇
今次10+1 已經一大進步
諗起之前俾白皮豬話咁樣出dena搵唔到錢

巴打可以試下

得左 不過最後我用珍珠神獸唔係用巨金 巨金好弱雞

新驚留名做老屎忽

巨金點會廢
你都有拍2 升左盤未

真心?

見打得完拉帝歐斯諗住抽吓竹蘭
一抽
嘩彩光呀爽呀
歐呀歐呀今次

點知見到有電已經down咗一半
心諗歪中閃避之鬼都唔差

一出嚟
屌
雷電斑馬

三大常駐毒瘤

火球鼠 電馬 夢妖魔

三隻已經中咗兩隻

我惗住講酷豹夢妖未出盤仲有希望

原本冇諗住提佢 今日連抽2隻
仲要上埋拍5 嬲撚到

我由大吾池復刻開始日抽到而家淨係中過三次5星 兩次都係中傻豹

再抽到就有5星券升6ex，3叔fatfat

今日all-in咗俾花花
又要儲過

未有6星機制前all in左比地龍，而家得5張

有點可惜 但起碼係地龍
其他就真係rip

等三四個月再復刻出6ex

升左 但唔知點解無乜力

我當坦用
btw好耐冇見

想問下火狐勁唔勁?

你有點盤既話
拍2識拍技後回血 開始上到場
拍3識得mega後自加要害同加畏縮就完全體
你覺得拍2廢好正常啫

我揀俾你係因為佢識得自己回血
咁你回血咪可以回少個囉
留番比坦回
同埋Boss特攻 巨金係有啲弱勢嘅

遲啲復刻你抽到拍3之後你就會覺得好用㗎啦
我暫時都仲覺得完全體之後嘅巨金係全遊戲裏面最全面嘅物攻打手 回血加攻加防挺住畏縮一隻有哂 磨隊打手no.1

Anyway過到就好

Tier 0 有技術可以滿血過關

講力水同被動
又真係會比人感覺唔夠力GE

真係冇力

慢熱
之後拍技都打到過萬
又回到血
成隻野係太平衡先變到無乜特點
其實好穩定

已經有刺龍王拍3，
粒3星攻擊糖比邊個食？

Lm

同意 好似好多嘢可以做 但咩都做唔到

體力用得多又回得慢 真係好趕客
資源關又唔可以唔打 但係打晒成條體都升唔到啲乜

而家活動唔夠練度又拎唔到糖
諗緊好唔好推主線算

今日/聽日/禮拜一
幾時有料

希望今日有

推少少主線+打活動同BV+冠軍對戰

好弱智啊個體力制
好聽就話俾玩家慢慢玩
但我寧願咋咋淋搞掂啲嘢休閒放置
依家求奇打幾場就冇囇體乜都做唔到 都玩得唔開心

怪就怪d外國信徒搞成咁
又要唔洗grind 又唔係好難 又要有life
可以去遊戲嗰feedback 屌柒營運
利申：屌咗成年

要life學咩人打機 明明冇限制先係最free

最慘係佢地搞到神獸都冇得用
1/5 0/20

巴打呢版有咩隊參考下 平時用頭3隊最多換隻火狐已經玩哂
玩到悶想試下玩其他隊

呢個係營運為咗方便自己復刻活動而改姐
又唔關班傻鳩事嘅

奇異花個pool抽左50抽 中左3隻火球鼠
一隻奇異花都冇 歪中既都係重複 好嬲

一年365日都係火球鼠up

有冇水屬打手?無既試下比企鵝?

有巨沙魚，同埋水箭歸

有刺龍王就唔駛雙斧？？

唔太需要 除非你多資源

俾企鵝 之後再路卡

同問～

抽唔到格龍

所以想升一隻龍系玩

諗緊刺龍定雙斧好 刺龍個盤好似要落雨先勁

雙斧要拍3盤+啱既潛能力先大力
龍系一般升住刺龍先

牙牙好用d
不過兩隻都要開潛能先勁
混亂抗性9 / 特攻不會下降

見到火球鼠就嬲

一周年見到水箭龜又玩番
想問下依家打突破素材2要用咩隊一關都過唔到

龍系肥大 做sup

肥大大力既 但組隊彈性好低

好

升爆牙牙下次打殘小渡 拎埋龍屬個章

每次都會轉屬

冇超夢夢打4天王阿婆，如果3千石自選夢妖魔夠唔夠打？

可以唔用鬼系都過到

夢妖魔垃圾黎 唔好咁做

請教一下四大天王阿渡點打？
無格龍無阿渡

今次蛋培有18隻+3隻閃
非洲人唔駛諗齊set

新手，冇乜打手，噴火龍想留返最後一手，第一場打肥大唔小心用左蛇同天鵝贏左，
依家得蜥蜴王＋紫羅蘭＋海星唔夠打背背龍，刷左好多埸都係差少少，條仆街成日回血回成千又全體攻擊我

帕路奇亞＋天鵝＋蛇過左，得天鵝拍2。

雨蛾黑狗雙降攻好易過，唔一定要剋屬

狗同雨俄洗唔洗寶2 刷潛能？

降攻唔洗刷潛啦

又唔比人再試
唔知點教 我個陣係鳩入就炸過左

我估唔使都得
對面-6特攻 雨蛾+4特防之後 隻耿鬼應該完全打唔入 我呢場幾乎滿血過
只係黑狗無3/5無盤會打慢好多

雨俄 = ?

雨俄原本諗住用黎過背背龍（仲未過到雖然).如果用黎打阿婆既話，背背龍點打好，蜥蝪王洗唔到特攻下降無效
諗緊自選換邊隻幫到手
目前只打左阿渡

咁我慢慢試下刷

唔知有無參考價值，第4戰水晶燈灼傷無效之外，大岩蛇同瑪沙那無石盤都過到，不過4星。

鬼燈吧 夠力啦

試下3星過唔過到阿婆，
背背龍果面我可以升4星夢夢，蜥蜴王你有特攻下降無效？ 如果冇都夠，我去換伊貝

抽隻花打背背龍啦如果你會繼續玩嘅話好值得抽

3萬石抽到得返4千石，有諗過，要課

有特攻下降無效

5星糖幾耐先會送一次？ 之前on9 左將噴由拍3去拍4

睇營運心情

洗左10幾粒都冇
要諗下計

而家老噴上完ex開拍變aoe 升咗拍4可以快啲清兩邊都冇咁揼心口 之前嘅話真係完全浪費咗粒糖

主驚已經變冀驚 係時候做返PM性愛大師

有冇巴打可以教下我
練邊幾隻淨低既寵打1-2個天王

其實半年前比卡超同冰鬼護稱霸嘅地位係咪已經比咗天鵝同海星

好心佢派多d餅
一期打完抽柒晒就玩完
一隻都升唔到
藍餅打手同坦都要用
黃餅一堆無野好升

冇錯
Support 天鵝海星富迪伊貝top tier
電鬼 大菊花 水箭龜 situational
冰鬼護等出盤 應該都會好好用

升多下有迷幻火焰特效

主驚等年底復活

伊貝勁係邊 見佢未出星盤都上到top

1氣技高速洗拍 有傷藥 有回氣加攻buff 雙防唔差 唯一一隻開拍可以幫全隊上buff 越高拍上buff越快

唔派餅但畀玩家用餅換餅都好 啲黃餅紫餅積哂喺到完全冇用

唔係ban左廚寵咩應該多野玩左先係

無咗火兔草主唔識玩遊戲了

係咪出埋星盤就變廚角

伊貝谷3輪 人人都係打手

睇佢點出個盤 不過就算出得閪都會keep住有人用 除非dena出隻完全體取代佢

而家都廚緊

講漏咗開拍可以回同拍技同lv嘅氣
越講就越覺傘伊狐夠料3隻挑哂30層bv

打呀婆MVP係氣球

電鬼>老噴 ok？

我成日抽中伊貝仲屌鬼又出伊貝 原來咁勁

已經寶4

我得拍一已經覺得好好用 未出盤已經好百搭 好期待佢出盤
話說dena肯出盤畀大比鳥未

大力鱷個盤好似都麻麻地

水系攻手都係用番企鵝

唔講都唔知佢咁勁

聊勝於無

睇返雷超同超能貓個盤真係完全垃圾

點解要咁對垃圾鱷

再唔係黃紫餅出多啲功能

雷超個盤太basic，都係玩sync nuke
超能貓我到而家都成日用

超能貓我刷完750之後連餵都冇餵
keep住冇開佢個盤

同意巴打講得好
希望會有關卡俾佢突顯下佢嘅優點啦

好過火球鼠啦

終於出火球鼠盤
750先

巴打真愛

配黑狗好正

好彩保咗底之後冇放棄佢

刷極都刷唔到異常命中率提升俾火狐

岩岩100石中左大菊花，依家拍2，如果自選多一隻拍3開石盤回血，
拍住蜥蜴王＋雨蛾夠唔夠打背背龍

其實背背龍有咩難打係咪玩天氣+暴風雪
大菊花有牆又有天氣，應該鳩配隊友都夠打先係

蛋活動又要FARM

想問下 呢家個 蛋活動

拎多隻 小火龍 種子 龜 有咩用？

蛋就是鳩但

冇用
gimmick 野

背背龍我打佢一下2千，佢打我一下回千幾血。
佢係咁回血，我隻冇潛能蜥蜴王打唔切，仲有被佢衝浪屈死，血又補唔切，唔夠氣

啲位俾蛇蟲鼠蟻蛋阻住晒

有機會出閃 打丁用

我呢關好似
蜥蜴王 比卡超 奇異花
都冇潛 奇異花拍1 都夠做
但要試好多次 要上到毒+蜥蜴王唔MISS技+比卡超回血起碼回到4次以上

係咪只要對面出唔到技就得
咁加隻沙鬼落去flinch到佢罰企，先殺左右再不停屈flinch, 試多幾次總會過到

冇奇異花，搵緊其他方法

幾時出蛋直接換券功能

日抽 科學創造未來

大菊花用落又唔覺得真係特別勁
得水箭龜比到唔同級數既感覺我

大菊花勁係邊

日抽冇彩光出龜

開拍有晴天

我都唔知 但之前幾多人吹奏下
放晴同buff都要sync後先開到好麻煩

係咪無人再用小火馬手動晴

有既 始終可以入場即開，暖機快啲，缺點係得兩次
大菊花同鳳凰都要等開拍，不過優點係可以半求續晴天

我經常用

邊幾隻係1.8倍出蛋率

火稚雞1.8

選角色左邊有粒黃色野
就係有加乘
1.8 1.4 1.2 點都有蛋

原來睇錯左 我當左佢係每代既主角都3屬1.8

咁次咁佛心 10體一下
上次岩都要20體一下

之前最開始自選第一粒蛋嗰陣係御三家1技
依家有得再孵3技咪浪費咗之前升嗰隻啲材料

依家傳Serena/Morty 係Halloween Sync Pair

Serena都合理，但配邊隻
Morty係咪1-7代唯一鬼系高手？

*男鬼系高手

20體搵鬼打

>要點先可以升上6★ EX?
潛力需要達到20/20先 另外仲需要另一個係Champion Stadium得到既道具 Champion Spirit 先可以升

潛力要20張5星果d券先升到...
除左不停抽重覆係唔係唔會有咩其他方法拎?
想升隻老噴...

希望係流
無石抽

石以換 5銀=1金

通常活動都會有一兩張比你換

頑皮熊貓

Champion Stadium need hard mode?
normal ok?

萬聖
不過波波球都唔關夏天事

岩呀 有serena你J就唔好咁多要求

想問下仲可以打咩關拎糖?
red差1粒可以拍5

THX

冇了 佢開game以黎總共送得兩粒

傘J 有咩用 未升盤

雖然比我揀我都會咁出
但靠個網站number唔係好講得通，對返dex嗰兩個位咪武藏同cyrus

請問如果三星天鵝食卷上左四星
想升拍係要買三星定四星糖
同埋富迪個物理減傷可以last幾耐

3星糖，跟佢原始星數
紅血先觸發到，last到佢死/多過紅血為止

有冇拍3鱷同菊花石盤參考?

thx

無限血既坦

本身打完個牌仲以為可以直接換
點知要20個

咁我都打下先

新手，蛋值唔值得用體力抽？

唔值，除非你清曬其他活動/任務又唔缺素材

+1

Ios無個啲自抽帳號買
有無巴打有門路

)m

會唔會亞軍智同亞軍蛙

想問係咪最好抽到噴火先開驚

抽完高級bingo嘅石先得咁嘅寵

有冇興趣收個首抽帳

係咪要佢代抽，再比番個帳你？
我有個首抽帳玩左兩星期

買過多石帳重玩

幾錢

70 我都係跟番淘寶個價

_寶買？
代抽洗唔洗加錢

但一定要AN

其他佢體力點轉做跳過劵果個功能會唔會好d
5/10點1次
繼續冇體力限制

依家咁唔洗肝係幾好
但搞到唔知打咩先好

係呀，我買嗰間無得代抽
但我個帳已經抽晒啲石

個啲都好似要幾舊水

你可以買完比我幫你抽，幾鐘意抽卡

拍2左花 拍1龜
應該追花定龜

但可以過得返去ios咩？
啱啱就係買咗個自抽帳號，放咗落AN機抽
抽完轉唔返落iphone到

登入唔到？

佢過已連動帳號唔可以轉

話*

係 入唔返個ac

個帳有啲咩 我ios

變咗咁

你試下用一個新Nintendo 帳試下？

但啲資料唔會無曬？

我唔知

整左企鵝星盤 小鋸鱷仲洗唔洗整?

個帳號我已經係AN機登入過、淘寶買完後
之後抽曬啲石換返iphone玩，就登入唔到

3星攻擊手糖有冇方法短時間內拎到粒?
我隻企鵝拍2想衝拍3打4大

只可以等event送

想試組肥大
肥大水龜加咩好
集思廣益

唔駛 d晶有多先玩下

四大天王好難打

請問下有冇限定御三家石盤推薦
有2粒糖是咪直接比老噴食

啱啱回鍋
打活動拎左粒三星糖
值唔值得餵比天鵝食？
冇打以前啲活動而家得拍一

快...
D出葉鼠鱷 盤比我啦

3隻啪5 唔係唔升盤啊

值

咪開左

想問依隻尼美后係唔係已經叫最好
定係可以再好啲
升完2星先醒起上黎問

尼多后 自

尼美后係啱香港叫法

哭能左 記憶混淆哂

岩呀 , 仔先係尼多王

唔知聽日定禮拜一有料呢

星期一

花拍2 龜拍1
追邊個pool好

會唔會10號當日先出

花花花

Rgb一隻都無 係咪都係點都有隻好

老任係都要奶支那台灣名

開局？
開局就砍掉啦

垃圾鱷星盤應該玩大大力踢擊
定係速度流攀瀑

玩野咩...呢隊打到d咩..？

啱啱入坑再刷過

如果想玩耐少少 真係有噴火龍先有life

過多兩個禮拜完一週年活動 dena唔再派體力就有冇老噴都有live

真係好痴線 佢體力又回得慢
每場拎既野又唔多
我覺得佢唔派體最少將要農既料每樣都減3分2就差唔多

肥大水龜有無得加隻組多隊
難得有隻SUPPORT到肥大咁多野

富迪？肥大本身冇加攻加要害個啲

富迪KEY 命中 特攻 回血 爆擊 速

KEY埋物攻嫁
命中唔難解決

富迪/朝北鼻？

攀瀑 sync move隨攻擊上升
4格留返sync move前用

大力踢就算加晒grid都係85命中
一定要buff命中率
但加到命中嘅寵除咗伊貝都係特攻向
而且得富迪可以加埋爆必

比較直接嘅方法係配合4技refresh
但變咗要兩個move先攻到一次
攻擊力上都值得嘅
但唔flexible

月石囉 buff雙攻

伊貝+ 電鬼/富迪 + 肥大
肥大隊組隊係得幾隻

其實玩左陣想知
降人迴避
係咪=加自己命中
咁隻花有D用

攀瀑 同 大技傷
擾敵等大技秒人算

唔知條公式

其實佢體力點轉做跳過劵果個功能會唔會好d
5/10點1次
繼續冇體力限制

依家咁唔洗肝係幾好
但搞到唔知打咩先好

其實想知d鬼佬改完之後有冇反感
一隻冇gameplay既game改做體力制
每日禁兩下=玩左

其實大菊花係咪唔應該夾噴
好尷尬
我EX黎托呀

玩電傘J

又得
磨隊
伊貝完爆菊花

試左 黑撚 奇異花 大菊花
可以鳩禁瘋狂機器 同 惡波

點左幾多個晴天回氣先

剩係點左黑撚同大菊花

話說
我仲未比晶黑狗

而家有埋奇異花 黑撚可以好大力
之前綁死雨翅蛾 束縛 + 降特攻 可以推爆個盤D特效
妨礙1.5傷 異常1.5傷 降特攻又加傷

依加要打最高傷
其實都要雨蛾呀
始終個盤唔打爆差咁D

10抽中左奇異花，拍沙鬼過左了

全隊都係打手 / 谷爆一隻
晴隊黑撚 奇異花各打幾千 , 玩無限氣
配雨蛾就剩係谷爆黑撚 惡波可以見到好靚既數

小金

隻菊花野野refresh

試過水箭龜+天鵝之後已經覺得無敵
搭任何一隻打手都輕鬆過
龜上埋ex仲屈機

想問下 巴打 full蛋
Full出黎既寵 有無邊隻要留

留3被動既就得

都係GE
各有玩法

我都覺咁樣夾好勁
但強逼症話我知2隻SUP撞撞地
唔想一齊用

留左你地會唔會

留左之後你地會唔會升

屬性技關好撚on9
20體得4粒
升滿一隻要60粒即係15場300體

龜ex+天鵝ex一隊都幾癲
出6rd技就有sync buff*4, 3倍攻鳩打都得

係咪新玩 如果唔夠經書唔好升蛋寵 冇一隻有用

其實我都有諗過天鵝EX完
咁玩試下

我會升奇異花 攻擊型
可以落晴隊鳩噴陽光烈焰

之前化石飛龍生唔到技型

等伊貝開6EX我秒啪滿

唔使等ex 有盤都一定好屈

我下隻真係打算打爆隻拍5伊貝
成隻野最可惜係個訓練員
撞晒

呢隻閪game ，唔好期望咁多
全部盤都未開完
又開多個新系統

盤多數鳩出唔燈咁多

普通傷藥refresh 鐵尾撞擊回氣一定有已經夠屈
如果有埋出技減拍就無敵

唔期望個盤了
睇死班契弟專登出柒
但6EX無論如何都勁

鳩出都勁啦
傷藥MPR , IRON TAIL / 撞擊 MGR 其他是但

唔夠餅呀
好心啦 咁多玩家玩返
就出返吉利蛋比人爽下啦
反正打完又要抽
抽又要唔中

我唔要出技減拍
我要其他寵個盤加25攻
伊貝唔該加要害
20點能量都濟

唔好再燈了⋯
佢個盤可以勁撚到上天
但我唔撚夠膽講落去
講乜無乜

有埋爆擊會好臭 點砌隊都得
伊貝3下 全員變打手 成隊6速出埋IRON TAIL都仲夠氣

放心
肯定唔會
伊貝本身已經勁
佢出回氣
回PP已經夠勁

我玩左3日 乜都唔識

咁複雜咁既

生蛋係咪一定係1*
岩岩生左隻奇異種子

請問依家用咩隊可以輕鬆過晒全部訓練關

噴就夠

咁唔好升 , 而家會唔夠資源

卡咗係blue先知三主有幾屈
花同龍是旦一隻留返都夠打
攻擊手又唔夠晶升石盤
好廢卡住係blue打唔贏
火狐永眠又唔夠氣出招

豬豬未升過盤?

大鋼蛇坦 , GREEN係物攻
夢夢做打手 大菊花 / 伊貝SUP

除咗三主，風露，夢夢，比卡超其他無晶升
同埋坦唔住

老噴要配邊兩隻
老噴拍1,依家有兩粒糖,是咪食到拍3

食啦
無死嫁啦
配咩就唔想再答啦

豬無盤 放隻火馬入去好過
狐放眠，其餘兩隻開buff先
夢夢要buff速，或者你SL到佢4技抽中速
夢夢個盤學異常增傷+天氣增傷+大字燒命中

艾朵有3/5之後真係幾過癮
免費攻速crit buff, 配伊貝打25, 全隊加埋淨係用咗一格mp, 開完crit+1就夠打

勁嫁
又大大力
係脆少少
食拍都痛

食一次就已經清到場所以唔緊要

d大對戰唔識打

都係
講力水
三氣黎講都top

真係易氹

好耐冇玩過 見到佢一周年跟住返去10抽
依家係咪咁易抽㗎

唔係
純粹好運

老噴 狐狸 事但
基本呢隊係打所有關都得

想問如果降左對面迴避
係咪等於加自己命中

等我以為而家賣大包 十抽 有五隻 仲隻係限

莊園多人第2關唔夠打，對面係咁回血
有冇巴打可以幫打

打左右先

有d人兩三次十連都無一隻5星

巴打好歐

咁我係咪應該連番隻奇異花先

一晚推左咁多頁

巴打本身有冇老噴？

冇啊

冇就抽老噴

刷乾淨啲石抽老噴 如果中咗之後應該抽咩好

Master討論先係主線
Game係支線

抽到拍2/3先

而家有嘅五星有呢啲 練咩好先

噴火龍死左冇眼睇，放置play 唔知點解過左，磨到海獅同水箭龜隻秋

大家對pkm既愛

花
不過你需要抽隻噴 你冇乜好用嘅打手

抽到有噴火龍為止

奇異花蜥蜴王，巨牙鯊/小鋸鱷揀一隻練就夠
support練草蛇天鵝海星

假屌真愛

但係咪好似莊園咁只可以用一次
驚死

打冠軍5場全部無得重覆用

會唔會reset?
我用左RGB打左科拿頂...
依家唔知點組打其他

我以為你剩係講green
打哂5場睇返前幾個post好多隊參考
不過大部分都係有盤有潛

而家體力制無得一個星期end game

67
已經用左RGB

有冇勇士實測左城都三主個盤分享下食評

出左盤啦？

係呀

頂 早知整埋大菊花個盤先打BV

除咗大菊花 另外嗰兩隻我留晶畀之後出嘅角仲好過啦

見到有台仔話大菊花+火球鼠好勁唔計噴

呢個組合buff完都就死

Johto三主實測

其實如果無噴係可以一戰
不過邊個玩呢隻game無噴咁癲

啱啱玩返 有冇咩關可以拎石
主線去到第19

試咗伊傘菊打25
雙漸回菊都幾好用, 傘菊都可以高血量完場

借個盤黎睇下

Samsung巴個網好齊
睇住個網刷咗幾隻潛能

菊？一次性用法

唔點TTU?

唔係食傷位冇必要點

頭先打bv30惗住用菊坦
真係唔掂明明開左光牆都坦唔到精神念力

100幾防 坦jj

之前有條未有盤打hall25/30 仲勁
想像唔到佢re左幾多次先做到

火猴+天鵝+大菊花 打到hall30
大菊花仲有兩格未點

花未升盤未刷潛打30層有啲無力

實測馬菊花隊好坦好痛

火猴冇乜動力升
玩雙刀？

永動機 霸王花healing sun2

睇完條片覺得霸王花先係條片嘅主角

真係補勁多死唔去咁

佢同菊相輔相成
菊拍晴sync nuke+提供傷害buff
花坦住+麻+EB永動
無敵花花隊
夏伯作用係首發開晴

回2成 healing sun2

人地打一下都唔知有冇扣到兩成
反而大菊食Aoe都半死

等緊沙暴版菊花
隻地龍封印咗好耐啦

反而我剩係用佢
當時入手就全滿左

見攻略網寫雙斧戰龍要洗混亂抗性9
但我洗到個混熟無效 抗性9會勁D?

沙暴隊算ok啦
地龍太暴力
隊野唯一缺口係沙堡太脆皮

拍1-2 無效>抗9
拍3 抗9>無效，因為石盤有混亂增傷

我玩咗五日差blue咋，你多我咁多嘢練返多啲實過到

Thx ！
我都想快D拍3
而家得拍1
想升黎打4大
隻game好多3星送既野都好勁 之前冇玩
全部免費野都得拍1

同埋唔知係隻手臭定dena又偷偷地改數據 近排用十次有9次都唔refresh沙暴畀我

佢早幾次活動都有派3星strike糖，我估之後都會派多一兩次
雙斧戰龍刷到混亂無效應該拍1都用得過，係唔夠拍3暴力姐

利申 刺龍王派

應該純粹係巴打臭手係咪你抽限池太歐

烈焰馬轉奇異花洗拍會唔會好啲
不過會冇咗奇異花mega完被動毒增傷

我冇咩人品
沙堡成日要re沙暴好煩

唔係啦 我用哂4萬幾石抽到保底先拍3到奇異花 龜30抽一隻5星都見唔到

我個得last唔耐呀
我個沙暴成日都用完兩次就冇咗

有惗過 但奇異花同霸王花相性不合上左毒就上唔到麻，但霸王花要上麻先打得痛，而唔上毒又好似浪費左奇異花咁
而且火馬全驚最快，又可以即刻放晴，等大菊花可以快速上曬buff

+1 玩到我封印左
打親長關都開得兩次沙暴好沮喪

我通常用第一次沙暴冇refresh就重開所以起碼用到3次
而本身以沙堡既耐久應該都好難撐到最後，所以都係靠地龍極速殺曬人
利申 地龍20/20拍一

自己試晴隊 鳩炸

晴天黑魯加

我all in大字燒
正常人有老噴都唔駛用佢
唔駛理我

永久封印地龍直到出拍沙手

仲記得烈咬一出嗰陣幾轟動

我懶

睇完片都係行加爆同牆做一般sup算

冇想像中咁好用

啱啱人品有三下沙
都唔可以3v9大挑戰
係咪我唔識用啊
有冇高手可以教下我

利申配天鵝沙堡 印象中好似咁樣配最痛

叫用得下
不過用完都覺得浪費d晶

啱啱出嗰時玩過 而家玩翻好多野都唔同哂
唔知升咩好 用送既石抽左二十抽

我以前係用呢兩隊

係隻驚太簡單 關太短
試玩咗陣，無論花定噴
關bv30 兩次晴乜都完
用噴直頭對面一次sync都未開到就完
同樣打法我用火馬
仲可以空返招sync出嚟俾打手用
而磨隊 現環境下更加係玩幾場過癮就收返
隻菊花食多下sync都暴斃

不過都唔係無用
佢只要肯出難啲
一關要用到3次或更多次晴
甚至同場整隻破壞光痴線佬
就會有返佢無限晴+牆個價值

或者如果仲有人追緊單日bv，咁就依家都有用
不過bv我就加爆啦，等火馬用到枯萎先再換盤都仲得

BV 3v9以對方嘅攻擊力
好難玩長期戰
對面sync兩三次之後就高攻到回唔切
傳說對戰嘅數值設定比較合理
一開始打得幾十

想認真玩可能玩多石ac好過
如果唔想換ac/唔想俾鄰國人賺
咁你可以先升蛇+噴+天鵝

多石ac既話 主要要抽咩池？

都係主抽 噴 花 龜

3隻要抽哂 每隻兩隻？

我個時買多石帳
我抽到老噴 拍5
花拍3
龜拍2

老噴 應該拍3 就夠做
花 可以拍3
龜拍1 都夠

應該是咁 有錯就靠其他巴打教路
我都係爬文玩左幾日

多謝巴打

我覺得理想係二噴之後一花一龜
之後再抽返花上2/5
抽得靚再考慮課少少自選拎富迪>電鬼

傳說對面無trainer move
眠/怯>>>>>任何其他玩法
自己禁自己用眠/怯的話
菊花個setting係啱打嘅
個牆都多啲機會發揮

點解我咩都唔夠打，四天王一隻都贏唔到，大吾果個又過唔到，塔就打到第8關就收皮廿

睇樓主個攻略網
揀幾隊你有嘅升哂120先（不必125）
塔你係指莊園的話，用噴分幾日打一定夠打
冠軍我覺得今期有機會打唔切了

問多次先
暫時花拍2 龜拍1 應該追花定龜好
驚好快又有糖派 花可以好快拍3到 咁粒糖唔知比邊隻好

想問如果想拎石嘅話 係咪應該推主線

有無巴打有沙暴隊正確玩法既片睇下

我玩沙暴成日都姐手姐腳咁

花想用嚟打先會追3，但無必要
龜1已經夠用
唔課的話可以停手了
會課的話咪兩隻都追3囉，唔會後悔

主線單人hard

我琴日先開始玩返普通主線仲係19
係咪應該打咗主線先

想問吓每日搜尋即係咩

其實主線唔急
可以打突破料/肥料為主
升好隊就清特訓活動先
蛋活動可以唔考慮住，收藏>實用

另外就莊園
可以睇樓主攻略組2-3隊
每日打幾場
派唔少石，同埋啲餅後期有用

今次蛋培又有大食花係咩玩法

抽蛋page碌到尾有一格係免費抽素材

dena啲陰濕招

我想問蛋活動

係咪狂打 有機會跌蛋？

有bonus角加機率
火稚雞+2隻剋屬 尾關有99%
打到爆箱就無得再打，可以慳返啲體

帝王企鵝係咪3星拍1都已經勁過大力鱷？
大力鱷成日miss ，想升黎過4天王

抽老噴pool 出一堆唔關事嘅嘢俾我

即係可以生到火雞升拍2？

初代三主
垃圾版
打到蛋要搬入孵蛋器
等6-12個鐘 視乎星數
同埋打3場
有機會出閃
新手無體可以唔理

火雞冇得升拍

好過全三星

建議用企鵝

姐係冇咗椰蛋樹？

咁嘅條件好難
有星盤都搞唔掂
如果問到係miss不如re多十幾次睇人品

佢公告寫喇叭芽既 其實係咪出錯寵

又要再刷過3000石
雖然有800體喺度

龜拍3好難諗 四個角都有用咁

日文英文官網都係laba
但基本上第一輪孵到d乜都無人提
我重係到清緊d老鼠蝙蝠蛋

有成1個月時間 大把機會

水系有咩打手
大力鱷定企鵝好用

我反而幾鍾意玩沙暴隊

雖然要少少運re到多一次沙暴 但我可以 沙堡+地龍+土龜過到好多3 vs 9 同bv 30層

地龍你有無點 依速度升攻同沙暴下升攻先 再刷埋潛能沙暴下加攻

入到場 地龍上攻上速 沙堡1技畏縮對面 土龜上防
跟住開沙暴 地龍mega埋下下都爆死對面

d技仲要同平時個隻一樣

Miss黎講 我琴晚用帕路奇牙既水炮都re到傻
最後都過到岩系四大
Re多幾次就得

鯊魚冇人講係讓4技啫

孵到隻3被動strike小火龍，不過火系真係唔輪到佢出場
仲有隻sup護主犬，但呢啲配角sup蛋招trainer技一般都係廢撚到仆街，唔明點解2技係個人技

鯊定位係做副攻手好用
鯊鬥洛 全隊3/5嘅話應該有得玩

由一開始佢就淨係想你孵tech蛋
其他蛋嘅作用係拖低中tech蛋機率

即使tech蛋而家都只有尼美后有出場率啲tech技能好多都撞左本身有既拍組

第1日未見有人中閃光蛋

都係得個樣 無出場空間
除非佢出活動限蛋角打

唔錯wor幾有gimmick

尼美后都係不如蜘蛛，但我覺得同非蛋怪同級嘅蛋已經算合格
就算營運諗到新招式組合又點會出喺冇錢賺嘅蛋度

最難係希巴 試左幾隻水系打手都唔掂
一野用沙暴隊暴力ko
打科拿同菊子都re左一次
打阿渡(我隻肥大未開盤）同青綠就一take pass

不過點用齊18屬性打

同埋今次tech龜花都唔差
龜求雨+60%混亂，花自帶troublemaker
之前嘅tech化飛 綠帽 岩蛇 都有可用之處，算係咁

最應點都要分兩個禮拜

我試過用雙屬打，齊18屬，佢都係計我15屬

日抽拍3花

日抽難得中彩光

第8隻黑狗

花拎黎做打手既話係唔係食潛 (cs2)?

未開dex嘅關東主角係咪可以靠呢批蛋開返？

有成千體 應該做咩好

喺牧場點睇孵出嚟嘅蛋有咩招

解任務同刷每日滴晶

可以

想知dex度睇
會係見返上次嗰種pr2單被動嘅資料 定係跟你依家新嗰隻

係 但係十分唔建議做打手
要好多配合

中五星券都好

應該跟新掛 利申仲未孵到

日抽我光3/5
感恩
dena最好嘅營運
讚美

要去番平時餵拍組嗰度
撳實你想睇既蛋寵

咁等其他人答
其實我係想知用黑噴開dex嘅話dex見唔見得返

我得一隊高lv 唔係打到好多嘢

巴打要練多幾隊先得

係咪升咗lv 先就可以？

琴晚開到4下沙都贏唔到大挑戰
用緊天鵝沙堡地龍

但唔知個盤點整好 暫時整曬落毒果個方向

睇到啦
唔該哂samsung巴

唔得

我而家應該練邊隻先好

長撳隻pm就會入status畫面

1take
2-3下沙都夠打 隻巨金會幫我開

巴打呢個係大挑1定2
我試多次先

打龍系4大如果要升一隻坦
夜巨人/大岩蛇/鬼劍
會升邊隻好D?

2來
頭盔左先 個時初出呢關
我全隊20/20 未125lv

你全隊20/20硬咁多
隻沙堡死唔去已經係game changer
我得地龍20/20
最多入到巨金個層打到3分1

大岩蛇要投資好多
冇其他坦？

沙隊係好撚大力 我開完地龍大就剩係開綠豆大
地震一下痛過開大
現時沙隊彩數太多
又要睇畏縮 粒綠豆回唔回到血 吹沙mpr
有隻拍組吹沙就會更穩定

我到而家都剩係會玩沙隊
噴火龍之類好少用
好僧佢鳩谷之後中流彈死

唔該哂巴打

想用雙斧戰龍+暴蠑螈+多隻坦黎過
夢夢想留黎打青綠 大朝北鼻用左 奇異花用左

暴蠑螈已經係坦 推雙防 帶多隻sup
鳩訓 / 回血 / 加速既

大力還大力
都仲係好易死
除非好似你咁升爆哂3隻啦
入到場仲要睇彩數回沙

全體我寧願用格龍 落個麻就可以尻爆到尾

噴既話我反而覺得冇咁易死喎
開咗4技下降復原間中都會回番
加上左右邊冇限制天氣 你想加防都可以擺一隻入去
我噴同地龍都20/20 用噴仲多過地龍 整體感覺都唔覺得噴死得多過地龍

有冇諗過海星？

海星得1拍 勁?

玩第六日終於過到

無好勁 但好過你講個三隻囉
有慢回已經好好用
你比個慢回兩隻龍囉
你放兩條龍入去都係想佢兩個都打姐
咁你開咗慢回咪一舉兩得囉
仲可以加埋閃避率添

其實d蛋有咩用？

果d喇叭牙擺到上大臺咩

你雙斧有拍3盤+混亂抗性未? 如果未嘅話得雙斧一隻一定唔夠力
同埋暴蠑螈有兩次回氣 幾適合出雙打手

我嗰陣就拍3雙斧+暴蠑螈+裂空座咁過

無用 換蛋ticket or J

聽巴打升左鬼燈，係殺到阿婆，但佢左右兩隻即刻全體技秒我，殺晒左右先又頂唔住超級恥鬼

又試過off 巴打雙降攻打，但隻狗變左身都係抓痕，係咪要最少要寶3 狗先得？

水箭龜諗住留打席巴，老噴留打青綠，巴打有冇好提議？
升夢夢4星？

3隻屬性技+144血 裝再+50
都可以頂下長關

換霸王花做坦 屈healing sun2 永動機

how to get those 3 stars to 5/5 ??

大部分無盤，全部都無潛能

最後帶天鵝過左 駁到佢2下麻痺

你推薦隻海星都升左黎打青綠
青綠唯一一個1take過
唔該晒比意見既巴打們

恭喜巴打 星期一會有新一輪冠軍戰

恭喜巴打

黑狗本身都唔細力你上齊buff之後過兩輪sync buff應該夠打，中間卡氣？
同埋比卡超個盤你點升？回血MPR同麻up要齊

11 抽重覆， 比卡超同夢夢活動送既。

狗要兩次拍技先會勁？變左身，扣1千都冇果下灰左
比卡超我改改先，巴打可share?

無論咩關都係要盡快出大技每出一次多50%攻
我用開呢個

你黑狗有冇升盤？

開拍會增攻？

冇，我見有用既好似都要拍2 先升到，拍1 升d 咩幫到手？

之前傾龜ex嘅時間咪講過
第一次sync buff 1.5x攻，第二次 2.0x, 如此類推
6ex support出第一次大技會拎兩次sync buff, 所以先抵升

未有蟲系打手，要具甲定係保母蟲好？

定係要拍一菊草葉？

原來係咁計以為技能高傷啲

拍一真係難搞

反正冇盤，用剋屬可能好啲
將上面黑狗轉鬼燈試下

呢關最慘係大家打得一次
想入去試下隊都唔得 垃圾

我覺得鬼燈 禍不單行 超能貓 電磁波
加隻坦/sup
出完sync buff先用返暗影球快速殺兩邊
Btw 要睇埋咩場地規則

用啱規則贏9成

所以老玩家好難體會啲天王難打喺邊
比卡都有40%麻，又唔似貓冇得回隊友血，我覺得跟返我上面會好啲

依個真
比卡超做打手都夠行好遠

期望佢快d 出冠軍hard lv 2同埋BV加關

係咪會難先係重點

黑噴

巴打今次咁快孵到

隻驚終極boss : 白皮豬

d技好廢

倉長

J下個樣都好

我覺得villa已經再出都無意思，營運又唔肯落心機搞下每期villa主題，每次都留一樣嘅長關直到試晒所有新隊然後秒過
不如等佢出新mode算

我覺得stadium同arena可以試下合併，打完stadium消耗完15pair之後接住打神獸要1take過用嘅18隻怪都唔同屬性可以拎粒糖之類，咁就啱老玩家玩

營運明顯唔care老玩家

但BV太緊要
唔打無餅
佢依加D資源好鳩屎

bv太悶 就算鳩打都係打多一兩日

得返呢兩個規則

求大神意見保母蟲 蟲鳴流 定 具甲飛彈針 會好啲？

揀上面光牆
鬼燈被動無視對手場地效果 姐係你有免費光牆但對面個牆冇得減傷

飛彈針必5要拍3先有
兩隻都好野黎，睇你對邊隻有愛
不過保母蟲唔做打手可以當tech用
利申 冇保母蟲

2隻都拍一請揀保

想求大菊花嘅盤

其實d rule係咪易d打
我好似冇睇過

其實每個盤都好多配法
研究下
有D用黎打1場
有D用黎打BV
成日轉
自己研究下啦

佢個盤都幾難點
4個方向都有好野搞到一定要取捨

所以真係睇情況轉

晴天向就一定要點右上，但最攞命係佢其他晴天傷害up既格分別擺左左上同左下盡頭
跳出晴天框框主點左上同右下應該都係一個唔錯既support，但比起娜姿都係爭一截，始終冇得補隊友血

娜姿太靚個盤
完美點
點埋精念招回氣做SUP都仲得

娜姿我已經當左弱超關打手用mega精神念力+要害痛到

新手無升盤，四大天王好難打

我當佢2號打手
雖然3氣 但都好順
佢出EX我打得爆
2層BUFF正到

哪有券
唔知佢一個月會出幾多舊ex

原來大家都當佢2打手/tech咁用 我仲諗點解用佢做主坦咁鬼脆

佢呢個雙防做主坦唔得啦又冇得自己buff雙防
但係做2號位半輔半打就岩岩好

有道理！我未考慮拍一呢個因素

Thx 2位巴打！

我個盤而家咁樣諗緊好唔好棄反射壁回氣轉點拍技威力up去回多啲血

開拍回血固定架，唔係根據傷害回
好似係回最大hp一成

打哂活動，冠軍，bv
每日係咪刷下材料，裝備就無嘢做了

其實點解石盤唔係個個有🤔

你不是還有life嗎?

石盤係半週年左右先推出既系統，營運整唔切舊寵
只可以每個月整新寵個盤同部份舊寵盤
一個月大約有4-6個新盤推出

我唔要life
我想瘋狂刷素材

原來bv仲要等到15號先更新
好彩下星期有冠軍同Lilie打，真係悶死一週年笑死人

中了

無精 食屎dena

今次閃係strike sup tech都有？

我呢隻sup嚟

咁我升爆著鬼燈，有冇必要刷埋燒傷冇效？ 值得投資？

依家唔值投資 升lv過渡用就算 等有盤再諗
如果將來個盤係燒傷時加傷 你個燒傷無效就廢咗

黃餅比較唔缺，你有多都可以幫佢刷既不過唔刷都用到

琴日幫牙牙洗晒11粒銅黃餅，2粒金黃餅，最後一粒中左混亂9

應該都冇其他人需要食黃餅

就算無盤我都覺得抗燒9好過無效
身上有燒傷就唔會中毒/麻之類

好悶
有咩隊有得FF下

仲試緊大菊可以點夾
發現都係離不開晴天
晴天又離不開霸王花呢隻晴天頂級坦
成隊得返一個位可以轉
今日試埋配刺龍王，但弊在冇得補血最後都係靠花

其實諗過仲有個可能性係異常時傷害上升3
潛加30%傷得鬼燈咁容易發動到
但係自燃之後射多幾吓就自爆

而家係咪最勁都係得半永動機，即係要keep住開拍先有晴？（鳳同菊）

其實好尷尬
首先打手唔搶得拍
想試夾渡
搵花坦
但我無餅

我都覺係傘J磨隊幾夾

係呀我惗唔會有永晴出現，如果唔係太勁

坦一定要食到要害無效

感覺幾無腦 但係要等3round有啲耐

遲早有ge
水梧桐 赤焰松準備

冇永晴好麻煩 招拍要留畀隻打落唔算痛嘅角 又同裂咬一樣要綁死其他角去出去保命

真
佢又未有EX
但又搶晒老噴拍
好尷尬

閃左隻車喱龜

吓菊招拍好大力wor

我睇過你條片 但係佢要綁霸王花同烈焰馬 感覺佢呢隻磨法仲危過傘伊隊

都可以菊傘伊，係慢熱啲姐
用馬係貪快上buff霸王花應該唔回血都頂到菊開拍

訓左無睇
大約打幾多

菊傘伊應該都ok 菊有buff可以開少次伊拍 問題係菊個防同光牆要用嘅氣夠唔夠頂到開第一次拍

傘J坦wo

#446

菊可以靠盤3技慢回+healing sun吊命，唔做主坦位其實都唔會死（全game最高hp)
氣就靠晴天加速回氣，同埋伊貝招buff技撐了

即係第一次拍先用菊開？ 不過弱點都幾明顯 驚aoe同前期偏弱

用傘坦嘛，頭兩次伊開，跟住先到菊開
靠開3技慢回同伊貝potion都撐到輪到佢開拍
利申 紙上談兵未試呢個組合

轉用大菊花坦buff, 比卡超升四星，終於過到阿婆，好滾動

巴打有冇打埋BV

今日打完30, 期待下星期

西利
新BV要15號
下星期得冠軍refresh
不過應該有新神獸對戰

今次有冇糖派

你指邊樣有糖派？

arena

多得巴打教路先打得嬴，希望聽日鱷魚打得贏埋席巴，唔洗升企鵝

希巴係4個入面最易wor
企鵝兩招拍帶走
不過我拍三

發夢啦

其實依加有樣德政就係晶多好多 有課卡的話
我玩返得一日450 無倍無盛
第2次莊園先打得爆30關

冇獎勵唔想打

得一粒3星紅糖
用龜carry,應該過到掛，最後一場青綠係咪老噴一隻就ok?

海星打呢關有啲浪費，對面應該全物攻不過剋屬
青綠用老噴天鵝搞掂

天鵝用左，比卡超都用左
補血得返富迪，幸福蛋，長毛狗，夾老噴應該冇問題？ 有d 擔心過唔到，坦得返3星夢夢

富迪夢夢噴
應該過到
用夢夢坦

今日抽到 龜拍3
保底池398/400
升做拍4 定換其他

暫時諗升
水龜啪4
富迪啪3
火狐啪3
土龜啪3
便貝啪3
電傘啪2
電鬼啪1

選咩好

下期stadium大家都試吓自我限制某啲怪應該會好玩啲
上次自禁咗鵝噴狐都係覺得五天王太易, 今次試下禁埋所有開到crit buff嘅怪個難度好似有得諗

電鬼no doubt

同意
一係揀限定一係揀隻未有嘅勁怪

龜啪4
加水波 水砲 拍組招攻？

任何拍組 拍3就夠
拍4 拍5只係加好少威力

咁我換電鬼？

岩岩重玩翻，課左300石，想問換邊隻好？

依加有既:

一大早開game孵到
被動3，不過體力系 好似冇咩用

噴火龍個星盤要點樣點?
5LV技左

終於打完
新手第二至三戰真係難打到呢，不過果種差d 差d 就過到既感覺好正背景音樂好懷念又熱血

我想問呢一路都唔夠力打界限突破啲素材

我應該點做好呀

係咪唔識操作
三隻都要排隊出技
先可以快手儲到sync move
同埋用下d support, 比卡超天鵝海星之類

不過無噴火龍
一律建議......

火球鼠

有菊花晴天buff先做倒少少威力
最慘情主角

暖暖豬拍3可以玩sync nuke+奶媽，但你有噴就唔建議換佢
小鋸鱷未試個盤唔知，但一般水系都係用免費企鵝做打手
大比鳥同蜥蜴王係該屬性唯一打手不過未有盤

呢關咩黎

地龍咪一樣 冇沙暴什麼都不是

而家仲有特訓活動
BOSS 第2關

地龍=烈咬?
的確係
不過遲早又會出隻大絕後沙暴隊

諗住白狼人應該大絕完會出沙暴
點知冇用...

BTW 黑夜狼人幾時出石盤

啱啱開始玩番，有呢啲同拍一傘蜥，想請教各位砌隊方向
暫時玩緊噴鵝蛇
想砌多兩三隊打BV同睇下有冇機會打到四天王
但係好多寵都得拍一，好似唔係好用得到

睇樓主攻略網，有組隊推薦
你同噴鵝+是但坦都夠你打曬全部

初初打BV每日打得一兩關係唔係正常？
見大家可以一日推曬30好勁

bv 1-8應該冇難度
之後一日兩三關都夠你打曬

好，唔該曬巴打

唔想要嘅時候啲茄子濕疹綠帽搶住排隊出世
到想孵黑噴嘅時候就影都無

每日兩點充滿希望
第一次十抽抽埋龜頭
終於齊三幻神

星期一唔該出datamine

唔出 直接10號先有

日抽拍3

鵝噴花好鬼勁
呢個組合鵝可棄一格potion回血量up 一格potion refresh同不會物防下降 轉點buff refresh同畏縮機率up 花招3技帶全體慢回同有potion夠做

咁都負評，我抽到保底先拍2咋

好彩收得切quit到game 差少少唔小心過咗lv30

等緊...一早幫佢刷哂晶同20/20 左

但有輸出力嘅地面系打手暫時得地龍
唔似火系咁有隻王牌老噴
同埋地龍攻擊好似多過火暴獸
所以地龍出場率應該點都多過火暴獸

利申 最常用打手第一老噴 第二地龍

大家咁多體點用
刷125屬書 同屬加成 定係汽水

抽唔到小光同大鋼蛇搞到好少用地龍
用巨金冰穿仲穩陣

想追多隻RED出左大鏡蛇
想問下佢好唔好用?

全game最高物防，物理耐久一流
但係我覺得好難夾隊友低速高耗氣，特防一般，冇得補隊友血，得個坦字
特定關卡/隊伍勁，但唔夠鵝星蛇呢啲泛用

唔該

第一隻20就係佢

遲遲都未出

鋼蛇物耐已經退咗落第二位多謝龜
能力上係全方位弱化版龜，3/5盤有好多黃格有用，唔夠3/5基本上唔到場

地 沙 鵝
已經夠勁
前兩隻沙暴時識補血
鵝少少損傷冇所謂
鵝最緊要識refresh potion同落flinch
另外沙堡都可以幫手落flinch
我覺得未必差過鋼蛇/小光
小光回血唔識refresh
蛇又唔識幫手回血

咁唔升住

唔係好明佢點操作開完buff仲洗唔洗開技

大鋼蛇物防仲係第一

我會點recuperation+rejuvenate, 3技mpr+1技mgr
然後做回血回氣工具人
利申試唔到

物防第一物耐第二

噴龜花 係分別做三隊主力？
如果有噴龜花 同伊貝 月桂葉 可以點襯
已經無石再補完

噴菊幾夾
伊貝因爲價值在於開拍所以唔適合配噴呢啲mega手
噴花龜本身就可以組一隊

RGB一隊最爽
夢夢天鵝啲大路野夾其他

唔好意思 想問下 點解0:00:00 都full唔到粒蛋

要打3場 一個黑格代表一場 打完會變紅色格

抽到258/400 都係得一隻奇異花
一隻有用D既五星都無歪過返黎
屌你老母

有左EX之後
都唔係幾夾

420/400 1花(保底換

唔該哂 我想問埋 小火龍 種子 同 車龜
係咪 如果無色遺 同 3技 掉得？ 唔該

我打死都唔信今次奇異花有2%
5星都係邊有10%
似係平時7%抽池送多抽比你 再降低中大獎率

冇3技掉得
唔係收藏家直頭全部都唔洗孵

想要色違

去到今次關東蛋個lab已經滿咗超過一半
遲早要掉晒所有非3被動非tech

應該會加上限既

金錢的味道

今日手痕開返app打返d關抽哂石
御三家中哂
仲有咩要追

可以放置啦

其實大鋼蛇啱落沙隊咩

算係咁
又識沙暴回血
又識sync move回血
等地龍專心出地震

第二日之後無追
仲係咪路卡天鵝穩攞6EX？

會唔會係班吉拉或者暴蠑螈出盤 話哂都準神

班吉拉係遲早既事
暴蠑螈...

想問老噴石盤有冇新點法？
依家拍3，仲用緊之前出果陣個BB配法
唔知依家有冇轉
另外想問下火狐拍1可以點配？

火狐幾多拍都冇所謂，最緊要潛能洗到異常狀態命中提升就催眠率up

用咩餅洗😂

粉紅色個個Bra

抽到300/400啦
差一百就扲到我第一隻噴火龍

想問下老噴係咪要洗到要害率上升

power fluff3都可以用
基本上打手都係呢兩個架喇

0課人士開局中左red同blue各一隻，係唔係抽埋green就得?同埋見POST頭要2 3隻，係唔係必須?

3隻有石最好都抽一隻返黎
龜同噴一隻都夠玩，花就最好拍二，拍一都夠做
有齊3隻應該橫行無忌

新手期黎講
0課建議關東3主都拎一隻開局
一勞永逸啦

我起手10抽中RED，之後打夠3000石抽中Blue，依家打緊石抽green，希望抽中

點解啲人話Blastoise mega evolve之後會令個隊伍勁啲？ 但係我睇skill又唔見有解釋。。

呢隻小火龍
點解佢出技可以出到加8階特攻咁弱智

Sor睇錯 原來招技淨係加1階

開完拍技
輔助型會疊雙倍拍組BUFF
水龜係暫時唯二2隻輔助型EX到GE精靈
咁打會痛D
所以D人話關東3主組隊
水龜開拍>老噴開

意思係passive skills buff會double?

你下次開拍技之後
留意下精靈個行狀態就會明

sor 新手，見到有一啲icon但唔明。。。

THX
咁老噴呢?

啲status仲渣過隻火鷄不過啲技係幾靚

仲唔快啲升上5星先

開完拍打人痛啲

2隻都4星見到差成節即刻唔想升

隻雞仲要得120

蛋寵係廢一截特登出廢啲，廢時你唔抽野

根本唔知個蛋系統有乜用
你至少都俾啲蛋寵企下係大堂打下飛機

咪係
你整個界面比人望下啲蛋寵都大把人盲撐啦

第2張笑撚死我以為X噴

識玩就好心學pad開限cost關
比人打靚野升真正用開d寵

做得好就唔係dena啦

好心佢俾心機d做

突登唔show pokemon go

原來有求雨

但係除咗求雨，其餘3招都係廢

噴拍5 龜同花邊隻拍5好？

有無有人研究過水系特攻手，
岩岩蛋寵開左隻3被動水箭龜，
5/5 150水炮必中化，+4特攻 +4速 +2要害
無睇錯，5星+食滿樹果應該有336特攻+285速
唔計企鵝極限輸出，會唔會變左最強水系特攻手
雙龜基本可以補齊6特3要害，
再加 4/4屬性+30攻 裝備+40
係雙防低左啲，不過上滿防buff都都應該ok

龜同花寶3就夠，
如果想上寶5就 花>龜

why not both

雙防有無150

5星雙防141

黎緊火稚雞轉角色兼出埋進化石盤？？

睇到肥仔講
點解釋轉trainertrade?

concept art呢

姐係假

有冇source

蛋寵最勁奇異種子
放晴隊 2格鳩噴150威力陽光烈焰 好撚大力

唔知可唔可靠

有惗過
但呢個體質

隊到上5星
300幾攻 唔算弱

好似係究極ff
要做咁多嘢，dena起碼2025

古G馬都 5/5, 但好似無咩用

日抽拍二龜，又係冇彩光但出左，其實係咪bug黎

有彩光既歪哂
今次到水瀨

究竟彩光係咩意思
等水瀨出盤

抽嗰下爆閃 會有七彩/開門會閃= 5星

HUGE UPDATE CONCEPT DESIGN!

爽 直接拍3

竟然中到閃

其實抽蛋出閃光 你地會選金蛋定銀蛋定銅蛋？
聽講出閃個機率差唔多 但金蛋個時間要太耐 都夠出兩次銅蛋

次次刷d蛋都係金蛋

仲有cs1 不過冇盤爭啲

想問下玩坦咁開岩唔岩

聽日係唔係會有datamine

我咁點，抵過升高速星星

同你一樣點法但加右上閃避+拍傷個格
大技爆發流
打到BV30 都可以傷到boss起碼30%血

玩坦應該要點左下紅格refresh buff技

好,唔該

一次爆兩隻

412/400終於出第一隻

咁lucky

提提大家聽日refresh四天王關
大家可以試下用上次冇用過嘅屬性打
拎嗰個18屬爛鬼章

冇穿山王係咪即是逼我用柳伯

一勁帶2廢

搵啲勁角是但塞隻冰屬落去咪得

可以用冰鬼護

係wor

我得布魯皇同仙伊係妖精

柳伯勁到仆街

我升到五星

假三星真五星嚟

metoo
布魯減物攻都可以用下
仙伊我曾經拎黎打弱妖個關bv

今期我用傘伊狐衝哂30關 死哂3隻就第二日再打

無陸鯊嘅地面系

可以呢隻配企鵝，係樣衰啲

datamine有lv140，但而家限制左玩家只到125

睇黎未125全部都已經會出140

而家呢個關卡難度出咁高等級上限都冇用

係
佢根本拎唔到平衡
出幾多上限都差唔多

聽日係唔係有新datamine

聽日冇就10號

估佢當日先有

差九個屬諗唔到點用齊

一般 ？
冰 冰穿
格鬥 格版沙奈朵
毒 ？
蟲 雨翅
龍 肥大
惡 黑狗
鋼 巨金
妖精 ？

一般 伊貝
毒 蜥蝪

伊貝幾好 但冇蜥蜴

雨翅+黑狗+毒蜥 已經係一隊好好打
妖精你是但搵隻搭老噴

叉字蝠啦 上到毒就得 搭黑狗雨翅

野味係你好幫手

妖精又係豬頭骨波波球同伊貝都難用

傘蜥得拍一玩唔玩得起傘伊隊？

伊貝有傷藥又有得回氣 而且一氣刷大技 大技仲有得全隊buff 一d都唔難用喎

機會都大嘅即管期待一陣

咪燈

應該講緊仙伊

等莉莉艾

因為好多連120都冇練到，拖咗成個星期終於今晚肯打晒
除咗科拿真係唔夠力打要拎埋蜥蜴王出嚟，其他都用到三屬，噴火龍真係求其搭兩隻嘅好幫手

想請教下大家 你地會點揀
奇異花中過2次 其他持有既都應該係無乜突過

奇異花
因為之後就絕版
如果你真真真心滿足於2/5，富迪

如果夠3/5嘅話都值得諗, 但2/5嘅話一定係花
花係限定 過咗就冇, 其他普池怪你等自選pool都抽得返

又抽中火球鼠嗰下燥咗
幾大仇先個個pool都跟住我
花pool出完又出龜pool又出臭金券生成機

係仙伊伊貝好勁不過個陣醒唔起

緣份來了擋都擋唔住

咁我升奇異花上3/5
唔該哂上面兩位巴打

諗起第一次噴pool嘅時候
一隻噴都未中 佢就由1/5直沖咗上5/5

毒瘤沖完5/5反而冇咁嬲，起碼有金券拎

之前都係咁諗, 俾佢欺騙感情得耐就嬲
1年365日都係火球鼠up

想請問下御三家刷蛋係打邊關
打佢活動第4關淨係跌經驗書

活動10體 一關，用某幾隻打會有加乘dropRate

你係咪爆左limit?

用水火草系或蛋寵會易啲足

跌

Champion Stadium Rotation

Kanto Challenge

Week 2
Blue : Rock
Lorelei : Electric
Bruno : Psychic
Agatha : Ice
Lance : Steel

我用紅藍綠各100lv打唔贏100突破料既關，係唔係正常？一定要砌剋屬隊先打得贏？

可試下用 鵝噴蛇 呢個組合

想問下除咗小火馬
仲有咩係可以放晴？

拍3大菊花（石盤）/拍1鳳凰都係開拍放晴

Let me clear, basically it just swap Hard & Normal mode every Week, nothing new
Dena一貫作風

BV MODE

點打好，打唔贏

如果你有打palkia我覺得可以一戰
尤其你有富迪
再唔係就餵晶用大力鱷硬爆
企鵝你1/5又得4星，唔夠上面兩隻勁

可以兩週年先玩返 會出沙奈朵

可能出丹帝都未岀沙奈朵

唔知到時會係丹帝隻老噴勁D定red個隻勁D

全場mega vs 3round極巨

xy 果隻勁d

直接升O個3隻做100LV就OK?定仲要其他野?例如裝備 潛能O個D...

Datamine time

除左三母子仲有咩

有？

又可以hype兩粒鐘然後瞓一個月

New Sync Pair
Lusamine 5 Star
Gladion 5 Star
Lillie 5 Star
James & Weezing 3 Star
James and Jessie have voice english

果然出小次郎，咁姐係代表雪拉比係唔送

隔兩個月先出小次郎但又唔係配雪拉比
冇其他新拍組？

得呢4組冇驚喜喎
以為有1週年part2

又炒冷飯
細胞第幾次up

起身玩情報！

半週年part 2

除左小次郎全部舊野

完咗啦

定係依家改做每個活動前兩日先up
少到咁真係唔合理

出過神獸復刻都好
得呢堆野 笑撚死人

銀伴睇黎有齊18種屬性

銀伴有得轉type

how

痴撚線少到好假
係咪仲有料未挖到咋...

[event_2085_3W_Normal_01] Lusamine is here with 6★ EX
unlocked! You can receive a strike
move candy coin with your first
×11 scout!
[event_2085_3W_Normal_02] Gladion is here with 6★ EX
unlocked! You can receive a tech
move candy coin with your first
×11 scout!
[event_2085_3W_Normal_03] Lillie is here with 6★ EX unlocked!
You can receive a support move
candy coin with your first
×11 scout!

將d move candy coin捆綁係抽池到

升技糖黎？

silvally is tech, changes its type to be super effective after each sync move

諗多咗 升技糖既幣 20粒幣=1粒升技糖

可唔可以出埋3星嘅升技糖 想要3星嘅多D

喺閪嘅方面 dena真係從未令我失望過

第一張中間咁隻 .. 咁似甲由既

屌你老母
唔撚抽！

迫人每出一個新池要抽佢個11連？ On9
唔撚抽

利申：根本冇晶抽

每次10抽都送一都要200+20先換到啦
使唔使每pool一次咁撚辜寒

好想中隻龜 拍一我都收貨

One-Year Anniversary gem special 2-1
One-Year Anniversary gem special 2-2
One-Year Anniversary gem special 2-3
One-Year Anniversary gem special 2-4
New Gem Specials!

第三輪

有問券

咁撚仆街都有

終於有第一隻acc buff皮皮唔錯
龍屬關：？？？

po出黎睇睇

太長 等人po

慘 合成獸坦向stat 而且個盤無mpr
得個睇字

比唔到cm
好特別既技能組龍族殺手
開拍全隊回血 又想引人上6ex

就咁浪費咗

個問卷全部都不滿
而且係真心話

佢限選三項好難揀全部都不滿

唔屌唔鬆化

dena 屌 咁撚狗

等睇reddit: dena知我哋有意見，所以出問卷，rework近了

曱甴 新雪隊大將
忠於原著嘅stat, 高速高攻脆皮
所有技都雙重mgr
盤有pr5, 又係一隻噴級aoe手

如果升爆20/20 好打得 取代古茲馬

又要抽了

常駐池 等歪

勁呀勁呀勁
都冇關打既
已經變左純抽蛋game

又歪中我光，4/5了
讚美彿心dena屌少半粒鐘

整體感覺易過上次你有隻好嘅打手基本上帶啲豬頭骨都冇問題

等咗成星期
10分鐘就打完
又唔比re entry
有無諗過d老玩家嘅感受

normal又唔reset獎品

SUN MOON 3隻新拍組唔係限定?

冇石

今次啲料真係一個月去到廿幾號
有機會係開ser以來最撚少嘢玩一個月
仲要有體力制加持

First time?

神獸對戰要16號先有得玩

大家幫手投pvp一票

打完無得捉嘅神獸真係好好玩
都唔知邊個諗

見到20張4天王券high左幾秒
跟住發現原來換得1張

佢出10隻6EX都無用
邊個有劵升

去到第5張券就要加碼25張

打到後面唔記得左仲有3個屬未用 又要等多個禮拜

出粒4星support糖做乜柒

呢個量真係第一次
一個月兩個活動，計埋依家個蛋都係得三個
仲要配埋體力制
應該又有90%回坑嘅會棄返

仲要係最濕鳩嘅行地圖

dena成功爭取另一次趕客

每次連發完限定都要入賢者mode
上次一週年都係，但都起碼有出返啲屬性育成

btw要開新po了

每日2點skip 臨訓開黎孵蛋 訓醒再孵一次蛋 又等2點skip
都唔知玩乜鳩

真係從不令我失望
夠閪
可能下次免費角係4星sup

而家連屬培都懶得出廢時送角色

都唔明點解D3星糖仲難有過5星糖

出咗都無得送
大岩蛇 叉字蝙

大岩蛇連糖都唔撚送
利申 拍一

只能期待下係有料未放出黎

等月底啦

出完唔洗諗出盤

之前就燈過營運會唔會突然忽上腦亂送糖，話咁快燈中

舊角盤可以驚內人手check
咁耐都無人報料
應該真係無

因為原形真係曱甴

保送拍2源治
DENA幫你諗埋升邊隻

媽媽成460攻
好撚變態喎

雙防2位數
一個拍就死

唔出關俾人打都有信徒仆住課
點解要出

同埋咪有BV俾你地玩 睇住打呀
唔小心3個鐘清完就兩個禮拜都冇嘢玩㗎啦

上年halloween係唔係都無出活動 唔記得左

一日打晒 , 玩緊其他GAME啦

提都冇提過，亦都冇節日限定

玩PVP 去正傳好過啦，依隻驚好難平衡。
到時個個都勁寵，如果限寵咁課金黎做乜。

[I/A]Pokemon Masters EX (51)| 寵物小精靈★一週年慶典★RGB限定池/莉莉艾一家登場

到時出PVP都係火狐鬥快眠

美納斯上神枱